陳浩民5個孫悟空造型

1998年 - 西遊記（貳）

2017 - 鬥戰勝佛

2018 - 齊天大聖·萬妖之城

2019 - 齊天大聖之火焰山

2020 - 孫悟空大戰盤絲洞

中國人！

只睇張衛健

以前成日J佢
J佢對腳

你個名

孫悟空大戰盤絲洞

三級片黎?

係 馬德鐘都有份

仲有2011年悟胸造型-大戰陳嘉桓

你淨係識諗鹽濕嘢

我對陳浩民嘅記憶係佢屌過佘詩曼，响酒店著住底褲敲黑鮑嬌度門，同埋強民陳嘉桓

都係哪吒既印象深啲

米色拉

唔講都唔知有咁多套垃圾

夾腳仔

強姦定抽水啊分別好大喎

佢老婆好似好大波

佢年紀越大個鼻望落越大咁
明明以前後生係幾靚仔

夾腳呀夾腳腳
丫呀老婆婆

呢個唔係張家輝嚟嘅咩

老左好多，btw佢2000年拍封神榜時已經37但係睇唔出

本身孫悟空係四大天王包尾嗰個做？

點解大陸咁鍾意拍西游記

姐係宜加成58？

如果當年佢無拍西遊記，依家幾歲